無人講黄大仙和平集會都俾畜龍拉？

不反對去到2359，照入來拉
申請來做咩？

？？？？

實告唔入

告唔入玩你48個人鐘
個問題係點解會入來拉

阿sir做野唔駛你教

正仆街